% setup page dimensions for titlepage

\newgeometry{left=2.4cm,right=2.4cm,bottom=2.5cm,top=2cm}

% force baselineskip and parindent
%\newlength{\tmpbaselineskip}
%\setlength{\tmpbaselineskip}{\baselineskip}
%\setlength{\baselineskip}{13.6pt}
%\newlength{\tmpparindent}
%\setlength{\tmpparindent}{\parindent}
%\setlength{\parindent}{17pt}

% first titlepage
\pagestyle{empty}

% \begin{figure}[H]
% \vspace*{-2.5cm}
% \hspace*{2.5cm}
% \includegraphics[keepaspectratio, width=1.4\textwidth, right]{TemplateElements/fhLogo3.png}
% \end{figure}



\begin{center}

\vspace{1cm}

\begin{minipage}[t][3cm][s]{\textwidth}%
\centering
\Huge{{{\fontsize{16}{30} \selectfont \workTitle\\}}}
\vspace{0.5cm}
\LARGE{{{\fontsize{14}{24} \selectfont \subTitle\\ \specialization}}}
\end{minipage}

\vspace{5cm}


\LARGE{Тематическое моделирование финансовых потоков корпоративных клиентов банка по транзакционным данным}


\vspace{1cm}

\fontsize{11pt}{15pt}\selectfont %\\
%\textbf{}

\vspace{6mm}
 
%\textbf{\specialization} 

\vspace{2.5cm}

%Submitted by:\\ 
\fontsize{15pt}{15pt}\selectfont
\textbf{\studentFirstName\ \studentLastName} \\
\fontsize{11pt}{15pt}\selectfont
\studentId

\vspace{5cm}

\begin{tabular}{ll}
Научный руководитель: & \advisorPreTitle\ \advisoFirstName\ \advisorLastName, \advisorPosTitle\\
%Second Assessor: & \assessorPreTitle\ \assessorFirstName\ \assessorLastName, \assessorPosTitle\\
\end{tabular}

\vspace{2cm}


\large{\place, \dateDay.\dateMonth.\dateYear}


\end{center}

\restoregeometry